賓周隔離d肉有野突出

硬硬地 仲有黑色點 有冇人知咩嚟

cancer

惡性腫瘤RIP
利 之前有fd同你一樣噉就走咗

圖?
覺得唔舒服就睇醫生啦

RAP

冇事，生多條黑色賓周俾你者

圖呢

椰菜花

乳頭生錯位

花瘤

我有個朋友都係咁
過多幾日成條壞死變黑
樓主最好快啲搞

我朋友都係咁，前年仲走埋
RAP

幼苗嚟！悉心會變多條出嚟

孖鳩人

無乜野 睇醫生 搽少少藥膏 跟住切左佢就ok

陰莖癌，正式名稱為陰莖及其他男性生殖器官癌症，泛指陰莖區域出現的惡性腫瘤，出現區域包括陰莖、副睪、精索、輸精管、陰囊、貯精囊及睪丸鞘膜

病因
包莖、包皮太緊而沒有接受手術、包皮不能向上翻起，或衛生習慣不良的人，如果包皮垢長期刺激陰莖導致發炎，可能增加陰莖癌的風險。包皮垢也會讓早期癌症較難被發覺

無圖點答你呀？